# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the tac-writer package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tac-writer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 42
#: usr/share/tac-writer/main.py:42
msgid ""
"Please install: python3-gi python3-gi-cairo gir1.2-gtk-4.0 gir1.2-adwaita-1"
msgstr "请安装：python3-gi python3-gi-cairo gir1.2-gtk-4.0 gir1.2-adwaita-1"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 50
#: usr/share/tac-writer/main.py:50
msgid "Error: GTK 4.0 or higher is required"
msgstr "错误：需要 GTK 4.0 或更高版本"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 41
#: usr/share/tac-writer/main.py:41
msgid "Error: Required dependencies not found: {}"
msgstr "错误：未找到所需的依赖项：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 73
#: usr/share/tac-writer/main.py:73
msgid "Application interrupted by user."
msgstr "应用程序被用户中断。"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 55
#: usr/share/tac-writer/main.py:55
msgid "Error checking dependencies: {}"
msgstr "错误检查依赖项：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/main.py, line: 76
#: usr/share/tac-writer/main.py:76
msgid "Critical error during startup: {}"
msgstr "启动期间发生严重错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 210
#: usr/share/tac-writer/application.py:206
msgid "PyGTKSpellcheck not installed - disabling spell checking"
msgstr "未安装 PyGTKSpellcheck - 正在禁用拼写检查"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 216
#: usr/share/tac-writer/application.py:211
msgid "Enchant backend not available - disabling spell checking"
msgstr "Enchant 后端不可用 - 正在禁用拼写检查"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 520
#: usr/share/tac-writer/application.py:577
msgid "No config available for spell check debug"
msgstr "没有可用的拼写检查调试配置"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 253
#: usr/share/tac-writer/application.py:256
msgid "No spell check dictionaries found - disabling spell checking"
msgstr "未找到拼写检查词典 - 正在禁用拼写检查"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 295
#: usr/share/tac-writer/application.py:329
msgid "Main window presented"
msgstr "主窗口已呈现"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 508
#: usr/share/tac-writer/application.py:565
msgid "Application shutdown complete"
msgstr "应用程序关闭完成"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 291
#: usr/share/tac-writer/application.py:325
msgid "Main window created"
msgstr "主窗口已创建"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 502
#: usr/share/tac-writer/application.py:559
msgid "Configuration saved"
msgstr "配置已保存"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 258
#: usr/share/tac-writer/application.py:262
msgid "Import error while checking spell dependencies: {}"
msgstr "导入错误，检查拼写依赖项时出现问题：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 262
#: usr/share/tac-writer/application.py:265
msgid "Unexpected error checking spell dependencies: {}"
msgstr "检查法术依赖项时发生意外错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 278
#: usr/share/tac-writer/application.py:312
msgid "Error during application startup: {}: {}"
msgstr "应用程序启动期间出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 298
#: usr/share/tac-writer/application.py:332
msgid "Error activating application: {}: {}"
msgstr "激活应用程序时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 320
#: usr/share/tac-writer/application.py:355
msgid "Error setting up actions: {}: {}"
msgstr "设置操作时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 343
#: usr/share/tac-writer/application.py:379
msgid "Error setting up menu: {}: {}"
msgstr "设置菜单时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 436
#: usr/share/tac-writer/application.py:485
msgid "Error setting up theme: {}: {}"
msgstr "设置主题时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 446
#: usr/share/tac-writer/application.py:495
msgid "Error showing new project dialog: {}: {}"
msgstr "显示新项目对话框时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 454
#: usr/share/tac-writer/application.py:503
msgid "Error showing open project dialog: {}: {}"
msgstr "显示打开项目对话框时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 462
#: usr/share/tac-writer/application.py:511
msgid "Error saving project: {}: {}"
msgstr "保存项目时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 470
#: usr/share/tac-writer/application.py:519
msgid "Error showing export dialog: {}: {}"
msgstr "显示导出对话框时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 478
#: usr/share/tac-writer/application.py:527
msgid "Error showing preferences dialog: {}: {}"
msgstr "显示首选项对话框时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 486
#: usr/share/tac-writer/application.py:535
msgid "Error showing about dialog: {}: {}"
msgstr "显示关于对话框时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 583
#: usr/share/tac-writer/application.py:543
msgid "Error opening AI assistant: {}: {}"
msgstr "打开 AI 助手时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 493
#: usr/share/tac-writer/application.py:550
msgid "Error quitting application: {}: {}"
msgstr "退出应用程序时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 511
#: usr/share/tac-writer/application.py:568
msgid "Error during shutdown: {}: {}"
msgstr "关机时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 285
#: usr/share/tac-writer/application.py:290
msgid "Custom icons loaded with priority: {}"
msgstr "自定义图标已按优先级加载：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 289
#: usr/share/tac-writer/application.py:294
msgid "Warning: Could not setup icon theme: {}"
msgstr "警告：无法设置图标主题：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 433
#: usr/share/tac-writer/application.py:482
msgid "Could not apply CSS: {}"
msgstr "无法应用 CSS: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 127
#: usr/share/tac-writer/application.py:127
msgid "Warning: Could not set system locale: {}"
msgstr "警告：无法设置系统区域设置：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 233
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:218
msgid "Gemini did not return any usable content."
msgstr "Gemini没有返回任何可用内容。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 422
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:407
msgid "Unknown error."
msgstr "未知错误。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 111
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:117
msgid "Select an AI provider in Preferences ▸ AI Assistant."
msgstr "在“首选项”▸“AI助手”中选择一个AI提供商。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 141
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:144
msgid "Revise o texto a seguir e responda apenas com a versão corrigida."
msgstr "请修订以下文本，并仅回复修订后的版本。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 186
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:171
msgid "Configure the Gemini API key in Preferences."
msgstr "在首选项中配置Gemini API密钥。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 240
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:225
msgid "Configure the OpenRouter API key in Preferences."
msgstr "在首选项中配置 OpenRouter API 密钥。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 278
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:263
msgid "The AI provider returned an empty response."
msgstr "AI提供者返回了一个空响应。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 290
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:275
msgid "The AI provider did not return any usable content."
msgstr "AI提供者未返回任何可用内容。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 446
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:431
msgid "OpenRouter respondeu com HTTP {status}: {message}{detail}"
msgstr "OpenRouter 返回 HTTP {status}: {message}{detail}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 472
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:441
msgid "Biblioteca pypdf não instalada."
msgstr "未安装 pypdf 库。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 67
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:73
msgid "The AI assistant is already processing another request."
msgstr "AI助手正在处理另一个请求。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 150
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:162
msgid "Provider '{provider}' is not supported."
msgstr "提供者 '{provider}' 不受支持。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 217
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:202
msgid "Gemini returned an invalid JSON response."
msgstr "Gemini 返回了无效的 JSON 响应。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 274
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:259
msgid "AI provider returned an invalid JSON response."
msgstr "AI提供者返回了无效的JSON响应。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 426
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 432
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:417
msgid "OpenRouter respondeu com HTTP {status}: {message}"
msgstr "OpenRouter 以 HTTP {status} 响应: {message}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 480
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:449
msgid "O assistente já está processando uma solicitação."
msgstr "助手正在处理请求。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 508
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:476
msgid "Não foi possível extrair texto do PDF (pode ser uma imagem ou vazio)."
msgstr "无法从PDF中提取文本（可能是图像或为空）。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 130
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:133
msgid ""
"Instrução do usuário:\n"
"{instruction}\n"
"\n"
"Texto para revisão:\n"
"{context}"
msgstr ""
"用户指令：\n"
"{instruction}\n"
"\n"
"审核文本：\n"
"{context}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 137
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:140
msgid ""
"Revise o texto a seguir, corrigindo apenas o necessário e mantendo o tom "
"acadêmico:\n"
"{context}"
msgstr ""
"请修订以下文本，仅纠正必要的部分，并保持学术语气：  \n"
"{context}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 209
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:194
msgid "Gemini responded with HTTP {status}: {detail}"
msgstr "双子座响应 HTTP {status}: {detail}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 95
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:101
msgid "AI assistant error: {error}"
msgstr "AI助手错误：{error}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 204
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:189
msgid "Failed to contact Gemini: {error}"
msgstr "无法联系Gemini：{error}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 262
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:247
msgid "Failed to contact OpenRouter: {error}"
msgstr "无法联系 OpenRouter：{error}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 556
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:524
msgid "Erro IA: {}"
msgstr "错误 IA: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py, line: 502
#: usr/share/tac-writer/core/ai_assistant.py:473
msgid "Erro ao ler PDF: {}"
msgstr "读取 PDF 时出错: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/models.py, line: 440
#: usr/share/tac-writer/core/models.py:535
msgid "Academic Essay"
msgstr "学术论文"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/models.py, line: 441
#: usr/share/tac-writer/core/models.py:536
msgid "Standard academic essay structure"
msgstr "标准学术论文结构"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 825
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:834
msgid "Warning: ODT export not available (missing xml dependencies)"
msgstr "警告：ODT 导出不可用（缺少 XML 依赖项）"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 827
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:836
msgid "Warning: PDF export not available (missing reportlab)"
msgstr "警告：PDF 导出不可用（缺少 reportlab）"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 49
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:58
msgid "ProjectManager initialized with database: {}"
msgstr "项目管理器已使用数据库初始化：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 136
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:145
msgid "Migration aborted: Could not create backup"
msgstr "迁移中止：无法创建备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 163
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:172
msgid "No valid projects to migrate"
msgstr "没有有效的项目可迁移"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 479
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:488
msgid "Database maintenance completed"
msgstr "数据库维护完成"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 576
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:585
msgid "Failed to save new project to database"
msgstr "无法将新项目保存到数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 762
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:771
msgid "Invalid backup file"
msgstr "无效的备份文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 113
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:122
msgid "Created migration backup: {}"
msgstr "创建迁移备份：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 131
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:140
msgid "Found {} old JSON projects. Starting migration..."
msgstr "找到 {} 个旧的 JSON 项目。开始迁移..."

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 209
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:218
msgid "Migration complete. {} projects successfully migrated."
msgstr "迁移完成。{} 个项目成功迁移。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 342
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:351
msgid "Database backup created: {}"
msgstr "数据库备份已创建：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 671
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:680
msgid "Manual backup created: {}"
msgstr "手动备份已创建：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1060
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1557
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1900
msgid "Footnotes:"
msgstr "脚注："

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 66
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:75
msgid "Database connection error: {}"
msgstr "数据库连接错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 77
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:86
msgid "Error checking project existence: {}"
msgstr "检查项目存在性错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 86
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:95
msgid "Invalid project data: missing field '{}'"
msgstr "无效的项目数据：缺少字段'{}'"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 117
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:126
msgid "Failed to create migration backup: {}"
msgstr "无法创建迁移备份：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 160
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:169
msgid "Warning: {} files have validation errors and will be skipped"
msgstr "警告：{} 个文件存在验证错误，将被跳过"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 189
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:198
msgid "Migration transaction committed successfully"
msgstr "迁移事务已成功提交"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 270
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:279
msgid "Database error saving project {}: {}"
msgstr "保存项目 {} 时数据库错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 307
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:316
msgid "Database connection error for project '{}': {}"
msgstr "项目'{}'的数据库连接错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 310
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:319
msgid "Unexpected error in save_project for '{}': {}: {}"
msgstr "在保存项目时出现意外错误 '{}': {}: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 346
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:355
msgid "Warning: Database backup failed: {}"
msgstr "警告：数据库备份失败：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 360
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:369
msgid "Removed old backup: {}"
msgstr "已删除旧备份：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 363
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:372
msgid "Warning: Cleanup of old backups failed: {}"
msgstr "警告：旧备份清理失败：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 467
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:476
msgid "Database error listing projects: {}"
msgstr "数据库错误列出项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 469
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:478
msgid "Unexpected error listing projects: {}: {}"
msgstr "意外错误列出项目：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 481
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:490
msgid "Database maintenance failed: {}"
msgstr "数据库维护失败：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 510
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:519
msgid "error: {}"
msgstr "错误: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 517
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:526
msgid "unexpected error: {}"
msgstr "意外错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 561
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:570
msgid "Database initialization error: {}"
msgstr "数据库初始化错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 573
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:582
msgid "Created project: {} ({})"
msgstr "创建的项目：{} ({})"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 578
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:587
msgid "Error creating project: {}: {}"
msgstr "创建项目时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 620
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:629
msgid "Loaded project from database: {}"
msgstr "从数据库加载的项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 624
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:633
msgid "Database error loading project: {}"
msgstr "加载项目时数据库错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 627
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:636
msgid "Data error loading project: {}: {}"
msgstr "加载项目时数据错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 630
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:639
msgid "Unexpected error loading project: {}: {}"
msgstr "加载项目时发生意外错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 643
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:652
msgid "Deleted project from database: {}"
msgstr "从数据库中删除的项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 646
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:655
msgid "Database error deleting project: {}"
msgstr "删除项目时的数据库错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 675
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:684
msgid "Error creating manual backup: {}"
msgstr "创建手动备份时出错：{}"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1137
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 722
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:731
msgid "Error listing backups: {}"
msgstr "列出备份时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 754
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:763
msgid "Backup validation error: {}"
msgstr "备份验证错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 771
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:780
msgid "Current database backed up to: {}"
msgstr "当前数据库备份到：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 790
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:799
msgid "Import failed, restored previous database"
msgstr "导入失败，已恢复先前的数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 794
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:803
msgid "Error importing database: {}: {}"
msgstr "导入数据库时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 804
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:813
msgid "Deleted backup: {}"
msgstr "已删除的备份：{}"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1406
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 808
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:817
msgid "Error deleting backup: {}"
msgstr "删除备份时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1018
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1062
msgid "Error exporting project: {}: {}"
msgstr "导出项目时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1067
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1124
msgid "File error exporting to TXT: {}"
msgstr "导出到 TXT 时的文件错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1070
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1127
msgid "Unexpected error exporting to TXT: {}: {}"
msgstr "导出到 TXT 时发生意外错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1124
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1196
msgid "File error exporting to ODT: {}"
msgstr "导出到 ODT 时文件错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1127
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1199
msgid "Unexpected error exporting to ODT: {}: {}"
msgstr "导出到 ODT 时发生意外错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1567
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1912
msgid "File error exporting to PDF: {}"
msgstr "导出到 PDF 时的文件错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1570
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1915
msgid "Unexpected error exporting to PDF: {}: {}"
msgstr "导出到 PDF 时发生意外错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 206
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:215
msgid "Migration failed with database error: {}"
msgstr "迁移失败，数据库错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 222
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:231
msgid "JSON serialization error for project {}: {}"
msgstr "项目 {} 的 JSON 序列化错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 591
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:600
msgid "Project with ID {} not found in database."
msgstr "在数据库中未找到ID为{}的项目。"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 782
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:791
msgid "Successfully imported database with {} projects"
msgstr "成功导入数据库，包含 {} 个项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 95
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:104
msgid "Invalid paragraph {}: missing field '{}'"
msgstr "无效段落 {}：缺少字段 '{}'"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 156
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:165
msgid "Error loading {}: {}"
msgstr "加载错误 {}: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 252
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:261
msgid "JSON serialization error for paragraph {}: {}"
msgstr "段落 {} 的 JSON 序列化错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 290
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:299
msgid "Saved project to database: {}"
msgstr "已将项目保存到数据库：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 294
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:303
msgid "Failed to save project to database: {}"
msgstr "无法将项目保存到数据库：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 298
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:307
msgid "Database error saving project '{}': {}"
msgstr "保存项目'{}'时数据库错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 302
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:311
msgid "Unexpected error saving project '{}': {}: {}"
msgstr "保存项目'{}'时发生意外错误：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 715
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:724
msgid "Error reading backup file {}: {}"
msgstr "读取备份文件 {} 时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1014
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1058
msgid "Export format '{}' not available"
msgstr "导出格式'{}'不可用"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 185
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:194
msgid "Failed to migrate {} projects"
msgstr "迁移 {} 个项目失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 202
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:211
msgid "Migration failed, transaction rolled back: {}"
msgstr "迁移失败，事务已回滚：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 197
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:206
msgid "Warning: Could not rename {}: {}"
msgstr "警告：无法重命名 {}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 1827
#: usr/share/tac-writer/core/services.py:1890
msgid "Error adding image to PDF: {}"
msgstr "向PDF添加图像时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 64
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:84
msgid "TAC - Continuous Argumentation Technique"
msgstr "TAC - 持续论证技术"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 108
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:144
msgid "New Project (Ctrl+N)"
msgstr "新建项目 (Ctrl+N)"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 189
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 115
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:151
msgid "Pomodoro Timer"
msgstr "番茄钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 132
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:160
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 123
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:166
msgid "Save Project (Ctrl+S)"
msgstr "保存项目 (Ctrl+S)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 149
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:175
msgid "Ask AI Assistant (Ctrl+Shift+I)"
msgstr "询问 AI 助手 (Ctrl+Shift+I)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 165
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:182
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 172
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:189
msgid "Find next occurrence"
msgstr "查找下一个出现位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 142
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:204
msgid "Export Project..."
msgstr "导出项目..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 143
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:205
msgid "Backup Manager..."
msgstr "备份管理器..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 148
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 477
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:210
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 149
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 497
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:211
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 582
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 154
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:216
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 159
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:221
msgid "Welcome Guide"
msgstr "欢迎指南"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 210
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:222
msgid "Ask AI Assistant"
msgstr "询问AI助手"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 160
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:223
msgid "About TAC"
msgstr "关于TAC"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 192
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:255
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 322
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:394
msgid "Add Paragraph"
msgstr "添加段落"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1421
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 357
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:419
msgid "Insert Image"
msgstr "插入图片"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 409
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:421
msgid "Insert Image (Ctrl+Alt+I)"
msgstr "插入图像 (Ctrl+Alt+I)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 357
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:439
msgid "Go to beginning"
msgstr "返回开头"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 367
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:449
msgid "Go to end"
msgstr "跳到末尾"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1609
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 627
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:627
msgid "Edit Image"
msgstr "编辑图像"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 565
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:634
msgid "Remove Image"
msgstr "删除图像"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 580
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:649
msgid "Remove Image?"
msgstr "删除图像？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 581
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:650
msgid "Are you sure you want to remove this image from the document?"
msgstr "您确定要从文档中删除此图像吗？"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 101
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 334
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 481
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1194
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1255
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1327
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 880
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 917
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1264
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1386
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 618
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:653
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1265
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:654
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 487
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:785
msgid "Nothing to undo"
msgstr "没有可以撤销的操作"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 507
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:805
msgid "Nothing to redo"
msgstr "没有可以重做的内容"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 563
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:864
msgid "Paragraph reordered"
msgstr "段落已重新排序"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 614
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:954
msgid "Open Project"
msgstr "打开项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 617
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:957
msgid "Open"
msgstr "打开"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 626
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:966
msgid "TAC Projects (*.json)"
msgstr "TAC 项目 (*.json)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 631
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:971
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 710
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1111
msgid "Database imported successfully"
msgstr "数据库导入成功"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1111
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1172
msgid ""
"Click here to start writing!\n"
"\n"
"Add paragraphs to build your text."
msgstr ""
"点击这里开始写作！\n"
"\n"
"添加段落以构建您的文本。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1118
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1179
msgid "Got it!"
msgstr "明白了！"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1000
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1355
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1413
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1384
msgid "Response"
msgstr "响应"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1507
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1470
msgid "Copied to clipboard."
msgstr "已复制到剪贴板。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1531
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1494
msgid "Text inserted into the document."
msgstr "插入到文档中的文本。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1572
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1528
msgid "Paragraph updated with AI suggestion."
msgstr "段落已根据AI建议更新。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1598
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1648
msgid "Reached the end of the document."
msgstr "已到达文档末尾。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1638
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1788
msgid "Analysis Failure"
msgstr "分析失败"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1195
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 329
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:401
msgid "Title 1"
msgstr "标题 1"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1196
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 330
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:402
msgid "Title 2"
msgstr "标题 2"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1197
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 331
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:403
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1198
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 332
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:404
msgid "Argument"
msgstr "参数"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1202
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 332
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:405
msgid "Argument Resumption"
msgstr "参数恢复"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1199
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 333
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:406
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1204
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 334
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:407
msgid "Epigraph"
msgstr "题词"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1200
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 334
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:408
msgid "Conclusion"
msgstr "结论"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 728
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:728
msgid "Image updated"
msgstr "图像已更新"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 789
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:912
msgid "No project open"
msgstr "没有打开项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 660
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1000
msgid "Project saved successfully"
msgstr "项目已成功保存"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 664
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1004
msgid "Failed to save project"
msgstr "保存项目失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 730
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1051
msgid "Auto-save failed"
msgstr "自动保存失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 671
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1058
msgid "No project to export"
msgstr "没有要导出的项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1125
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1263
msgid "Enable the AI assistant in Preferences ▸ AI Assistant."
msgstr "在“首选项”▸“AI助手”中启用AI助手。"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 736
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1133
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1271
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1134
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1272
msgid "API key"
msgstr "API 密钥"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1145
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1289
msgid ""
"Enable AI in Preferences. API key is required. Read Wiki if there is any "
"doubt."
msgstr "在首选项中启用 AI。需要 API 密钥。如有疑问，请阅读 Wiki。"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 717
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1380
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1351
msgid "AI Assistant"
msgstr "人工智能助手"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1381
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1352
msgid "Here is the assistant's suggestion."
msgstr "这是助手的建议。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1431
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1402
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1450
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1406
msgid "Insert at cursor"
msgstr "在光标处插入"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1456
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1412
msgid "Apply correction"
msgstr "应用修正"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1443
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1422
msgid "Additional suggestions"
msgstr "其他建议"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1513
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1476
msgid "Place the cursor inside a paragraph to insert the text."
msgstr "将光标放置在段落内以插入文本。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1520
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1483
msgid "Nothing to insert."
msgstr "没有要插入的内容。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1545
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1501
msgid "No paragraph context available. Try inserting at the cursor."
msgstr "没有段落上下文可用。请尝试在光标处插入。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1558
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1514
msgid "Could not determine the original paragraph."
msgstr "无法确定原始段落。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1556
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1563
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1606
msgid "Enter text to search."
msgstr "输入要搜索的文本。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1559
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1609
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配项。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1574
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1624
msgid "No editable paragraphs available."
msgstr "没有可编辑的段落。"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 581
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 777
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1694
msgid "Continuous Argumentation Technique"
msgstr "持续论证技术"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 807
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1724
msgid "Loading project..."
msgstr "加载项目..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 647
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 834
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1751
msgid "Failed to open project"
msgstr "无法打开项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 476
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:538
msgid "⚠️ Error: Invalid image data"
msgstr "⚠️ 错误：无效的图像数据"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2013
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 733
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:733
msgid "Error updating image"
msgstr "更新图像时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 746
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1147
msgid "Created project: {}"
msgstr "创建的项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1043
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1235
msgid "Image inserted successfully"
msgstr "图像插入成功"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1056
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1248
msgid "Error inserting image"
msgstr "插入图像时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1339
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1313
msgid "Please enter a question for the assistant."
msgstr "请输入问题以供助手使用。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1344
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1318
msgid "The AI assistant is processing your request..."
msgstr "AI助手正在处理您的请求..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 603
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:672
msgid "Image removed"
msgstr "图像已删除"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1138
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1276
msgid "Configure {items} in Preferences ▸ AI Assistant."
msgstr "在“首选项”▸“AI助手”中配置{items}。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 824
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1741
msgid "Failed to open project: {}"
msgstr "无法打开项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 645
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 832
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:1749
msgid "Opened project: {}"
msgstr "已打开的项目：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 606
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:675
msgid "Error removing image"
msgstr "删除图像时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 541
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:603
msgid "⚠️ Image not found: {}"
msgstr "⚠️ 找不到图像：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 549
#: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py:611
msgid "⚠️ Error loading image: {}"
msgstr "⚠️ 加载图像时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 228
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:232
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 588
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:647
msgid "Create structured academic texts with guided paragraph types"
msgstr "创建结构化的学术文本，带有指导段落类型"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 600
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:659
msgid "How To Wiki"
msgstr "如何使用维基"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 604
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:663
msgid "Access the online documentation and tutorials"
msgstr "访问在线文档和教程"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 627
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:680
msgid "Start Writing"
msgstr "开始写作"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 628
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:681
msgid "Choose a template to get started"
msgstr "选择一个模板以开始"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 687
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:740
msgid "Search projects..."
msgstr "搜索项目..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 781
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:834
msgid "Rename project"
msgstr "重命名项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 790
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:843
msgid "Delete project"
msgstr "删除项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 863
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:916
msgid "Rename Project"
msgstr "重命名项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 881
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:934
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 914
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:967
msgid "This project will be moved to trash and can be recovered."
msgstr "该项目将被移至回收站，并可以恢复。"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1328
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 918
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:971
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1157
msgid "Bold"
msgstr ""

#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1164
msgid "Italic"
msgstr ""

#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1171
msgid "Underline"
msgstr ""

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1069
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1199
msgid "Remove paragraph"
msgstr "删除段落"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1202
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1476
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1260
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1536
msgid "Remove Paragraph?"
msgstr "删除段落？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1261
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1537
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1364
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1672
msgid "Manage Footnotes"
msgstr "管理脚注"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1391
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1699
msgid "Save"
msgstr "保存"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1408
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1716
msgid ""
"Add footnotes that will appear as numbered references in your paragraph:"
msgstr "添加脚注，这些脚注将作为编号引用出现在您的段落中："

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1424
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1732
msgid "Add Footnote"
msgstr "添加脚注"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1498
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1805
msgid "Enter footnote text..."
msgstr "输入脚注文本..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 281
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:285
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 386
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:393
msgid "⏸ Pause"
msgstr "⏸ 暂停"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 390
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:397
msgid "▶ Start"
msgstr "▶ 开始"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 638
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:691
msgid "Start"
msgstr "开始"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1044
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1130
msgid "Manage footnotes"
msgstr "管理脚注"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1053
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1183
msgid "Toggle spell checking"
msgstr "切换拼写检查"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1620
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1871
msgid "Welcome to TAC Writer!"
msgstr "欢迎使用 TAC Writer！"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1621
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1872
msgid ""
"Let's take a quick tour. Click here to create your first project and start "
"writing."
msgstr "让我们快速浏览一下。点击这里创建您的第一个项目并开始写作。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1626
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1877
msgid "Project Library"
msgstr "项目库"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1627
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1878
msgid ""
"All your projects are listed here. You can search, rename, or delete them at "
"any time."
msgstr "您所有的项目都在这里列出。您可以随时搜索、重命名或删除它们。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1633
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1884
msgid ""
"Stay focused with the built-in Pomodoro timer. Perfect for writing sessions!"
msgstr "使用内置的番茄钟保持专注。非常适合写作时使用！"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1639
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1890
msgid ""
"Use AI to revise your exported text. Configure in Preferences. Read wiki for "
"guided configuration."
msgstr ""
"使用人工智能修订您导出的文本。在“首选项”中进行配置。阅读维基以获取指导配置。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1644
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1895
msgid "Save Your Work"
msgstr "保存您的工作"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1645
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1896
msgid ""
"Don't worry! Auto-save is enabled by default, but you can also save manually "
"here."
msgstr "别担心！自动保存默认启用，但您也可以在这里手动保存。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1751
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:2002
msgid "Skip Tour"
msgstr "跳过导览"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1757
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:2008
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1763
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:2014
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1767
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:2018
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 170
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:174
msgid "Long Break"
msgstr "长休息"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 176
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:180
msgid "Rest Time"
msgstr "休息时间"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 575
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:634
msgid "Welcome to TAC"
msgstr "欢迎来到TAC"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 614
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:673
msgid "exporting to ODT might require some adjustment in your Office Suite."
msgstr "导出到ODT可能需要在您的办公套件中进行一些调整。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 864
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:917
msgid "Enter new name for '{}'"
msgstr "输入'{}'的新名称"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 913
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:966
msgid "Delete '{}'?"
msgstr "删除'{}'吗？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1339
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1212
#, fuzzy
msgid "Please select a word or section to format first."
msgstr "请输入问题以供助手使用。"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 285
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1244
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1521
msgid "{count} words"
msgstr "{count} 个词"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1335
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1581
msgid "1 footnote"
msgstr "1 脚注"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 163
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:167
msgid "Session {}"
msgstr "会话 {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 360
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:364
msgid "Error setting up Pomodoro dialog styles: {}"
msgstr "设置番茄钟对话框样式时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 614
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:673
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1337
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1583
msgid "{} footnotes"
msgstr "{} 脚注"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1338
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1634
msgid "Error setting up spell check: {}"
msgstr "设置拼写检查时出错：{}"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 969
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 662
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:716
msgid "Could not open wiki URL: {}"
msgstr "无法打开 wiki URL: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 539
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1092
#: usr/share/tac-writer/ui/components.py:1251
msgid "Error toggling spell check: {}"
msgstr "切换拼写检查时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 77
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:79
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 107
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:109
msgid "Create"
msgstr "创建"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 139
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:141
msgid "Project Details"
msgstr "项目详情"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 143
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 356
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:145
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 145
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:147
msgid "Enter project name..."
msgstr "输入项目名称..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 146
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:148
msgid "My New Project"
msgstr "我的新项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 163
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:165
msgid "Author"
msgstr "作者"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 165
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:167
msgid "Your name..."
msgstr "你的名字..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 174
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:176
msgid "Description"
msgstr "描述"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 206
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:208
msgid "Template"
msgstr "模板"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 207
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:209
msgid "Choose a template to start with"
msgstr "选择一个模板开始使用"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 216
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:218
msgid "Document Template"
msgstr "文档模板"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 314
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:346
msgid "Export Project"
msgstr "导出项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 339
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 543
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:371
msgid "Export"
msgstr "导出"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 352
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:384
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 362
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1041
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:394
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 368
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:400
msgid "Export Options"
msgstr "导出选项"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 373
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:405
msgid "Format"
msgstr "格式"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 393
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:425
msgid "Include Metadata"
msgstr "包含元数据"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 394
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:426
msgid "Include author, creation date, and other project information"
msgstr "包括作者、创建日期和其他项目信息"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 400
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:432
msgid "Output Location"
msgstr "输出位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 404
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:436
msgid "Save Location"
msgstr "保存位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 405
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:437
msgid "Click to choose location"
msgstr "点击选择位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 408
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:440
msgid "Choose..."
msgstr "选择..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 477
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:516
msgid "Choose Export Location"
msgstr "选择导出位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 480
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:519
msgid "Select"
msgstr "选择"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 499
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:538
msgid "Exporting..."
msgstr "导出中..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 597
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:636
msgid "General"
msgstr "常规"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 603
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:642
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 608
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:647
msgid "Dark Theme"
msgstr "黑暗主题"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 609
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:648
msgid "Use dark theme for the application"
msgstr "为应用程序使用深色主题"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 615
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:654
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 648
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:660
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 653
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:665
msgid "Auto Save"
msgstr "自动保存"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 654
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:666
msgid "Automatically save projects while editing"
msgstr "在编辑时自动保存项目"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 660
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:672
msgid "Word Wrap"
msgstr "换行"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 661
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:673
msgid "Wrap text to fit the editor width"
msgstr "将文本换行以适应编辑器宽度"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 667
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:679
msgid "Show Line Numbers"
msgstr "显示行号"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 668
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:680
msgid "Display line numbers in the editor"
msgstr "在编辑器中显示行号"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 722
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:691
msgid "Assistant Settings"
msgstr "助手设置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 724
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:693
msgid "Configure the provider and credentials used to generate suggestions."
msgstr "配置用于生成建议的提供者和凭据。"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 502
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:699
#, fuzzy
msgid "Configuration Guide"
msgstr "配置已保存"

#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:700
msgid "Read the documentation to learn how to get API keys"
msgstr ""

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 822
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:706
#, fuzzy
msgid "Open Documentation"
msgstr "了解更多 - 在线文档"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 752
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:735
msgid "gemini-2.5-flash"
msgstr "gemini-2.5-flash"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1057
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1039
msgid ""
"Tac Writer is a tool based on the TAC technique (Continued Argumentation "
"Technique) and the Pomodoro method. TAC technique helps writers develop an "
"idea in an organized manner, separating the paragraph into different stages. "
"Read wiki to take advantage of all the resources. To open wiki click on '?' "
"icon"
msgstr ""
"Tac Writer 是一款基于 TAC 技术（持续论证技术）和番茄工作法的工具。TAC 技术帮"
"助写作者以有组织的方式发展想法，将段落分成不同的阶段。阅读维基以利用所有资"
"源。要打开维基，请点击“？”图标。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 822
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1052
msgid "Learn More - Online Documentation"
msgstr "了解更多 - 在线文档"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 826
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1056
msgid "Access the complete guide and tutorials"
msgstr "访问完整的指南和教程"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 843
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1073
msgid "Show this dialog on startup"
msgstr "启动时显示此对话框"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 861
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1091
msgid "Let's Start"
msgstr "让我们开始"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 978
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1180
msgid "Backup Manager"
msgstr "备份管理器"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1006
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1167
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1208
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1013
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1190
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1215
msgid "Import Database"
msgstr "导入数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1029
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1231
msgid "Current Database"
msgstr "当前数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1035
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1245
msgid "Database Location"
msgstr "数据库位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1053
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1263
msgid "Available Backups"
msgstr "可用备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1054
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1264
msgid "Backups are stored in Documents/TAC Projects/database_backups"
msgstr "备份存储在 Documents/TAC Projects/database_backups 中"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1143
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1357
msgid "Delete backup"
msgstr "删除备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1155
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1369
msgid "Creating..."
msgstr "创建中..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1199
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1411
msgid "Database files (*.db)"
msgstr "数据库文件 (*.db)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1204
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1416
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1249
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1473
msgid "Import Database?"
msgstr "导入数据库？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1193
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1256
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1480
msgid "Import"
msgstr "导入"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1275
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1499
msgid "Importing Database"
msgstr "导入数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1276
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1500
msgid "Please wait while the database is being imported..."
msgstr "请稍候，正在导入数据库..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1323
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1551
msgid "Delete Backup?"
msgstr "删除备份？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1649
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1632
msgid "Update"
msgstr "更新"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1454
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1632
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1478
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1657
msgid "Image File"
msgstr "图像文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1479
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1658
msgid "Select an image file to insert into your document"
msgstr "选择一个图像文件以插入到您的文档中"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1484
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1658
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1663
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1523
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1702
msgid "Image Formatting"
msgstr "图像格式化"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1529
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1708
msgid "Display Width (%)"
msgstr "显示宽度 (%)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1530
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1709
msgid "Percentage of page width"
msgstr "页面宽度百分比"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1548
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1727
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1549
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1728
msgid "Image position on the page"
msgstr "页面上的图像位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1579
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1758
msgid "Caption (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1585
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1764
msgid "Alternative Text (optional)"
msgstr "替代文本（可选）"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1592
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1771
msgid "Position in Document"
msgstr "文档中的位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1598
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1777
msgid "Insert After"
msgstr "插入后"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1599
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1778
msgid "Choose where to place the image"
msgstr "选择放置图像的位置"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1610
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1789
msgid "Beginning of document"
msgstr "文档开始"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1645
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1824
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1992
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2062
msgid "PDF Review by AI"
msgstr "AI PDF审阅"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2065
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2135
msgid "Select PDF"
msgstr "选择PDF"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2105
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2175
msgid "Analysis Results"
msgstr "分析结果"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 550
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:589
msgid "Export Successful"
msgstr "导出成功"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 303
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 553
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 569
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1182
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1233
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1298
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1314
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:592
msgid "OK"
msgstr "好的"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 563
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:602
msgid "An error occurred while exporting the project."
msgstr "导出项目时发生错误。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 566
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:605
msgid "Export Failed"
msgstr "导出失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 729
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:713
msgid "Enable AI Assistant"
msgstr "启用 AI 助手"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 730
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:714
msgid "Allow prompts to use an external provider (Ctrl+Shift+I)."
msgstr "允许提示使用外部提供者（Ctrl+Shift+I）。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 748
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:731
msgid "Model Identifier"
msgstr "模型标识符"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 749
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:732
#, fuzzy
msgid "Examples: gemini-2.5-flash"
msgstr "示例：gemini-2.5-flash。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 759
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:742
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 760
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:743
msgid "Stored locally and used to authenticate requests."
msgstr "本地存储并用于验证请求。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 763
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:746
msgid "Paste your API key"
msgstr "粘贴您的 API 密钥"

#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:756
msgid "Save AI Settings"
msgstr ""

#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:838
msgid "AI Settings Saved"
msgstr ""

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 946
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:929
msgid "Gemini model identifier (for example: gemini-2.5-flash)."
msgstr "Gemini模型标识符（例如：gemini-2.5-flash）。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 948
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:931
msgid "Google AI Studio API key."
msgstr "Google AI Studio API 密钥。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1042
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1252
msgid "{} projects, {} MB"
msgstr "{} 项目，{} MB"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1093
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1307
msgid "No backups found"
msgstr "未找到备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1094
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1308
msgid "Create a backup or import an existing database file"
msgstr "创建备份或导入现有数据库文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1112
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1326
msgid "{:.1f} MB • {} projects • {}"
msgstr "{:.1f} MB • {} 个项目 • {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1120
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1334
msgid "Valid backup"
msgstr "有效备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1123
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1337
msgid "Invalid or corrupted backup"
msgstr "无效或损坏的备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1135
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1349
msgid "Import this backup"
msgstr "导入此备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1179
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1397
msgid "Backup Failed"
msgstr "备份失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1180
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1398
msgid "Could not create backup. Check the console for details."
msgstr "无法创建备份。请检查控制台以获取详细信息。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1295
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1523
msgid "Import Successful"
msgstr "导入成功"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1296
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1524
msgid ""
"Database imported successfully. The application will refresh to show the "
"imported projects."
msgstr "数据库导入成功。应用程序将刷新以显示导入的项目。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1311
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1539
msgid "Import Failed"
msgstr "导入失败"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1312
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1540
msgid "Could not import the database. Your current database remains unchanged."
msgstr "无法导入数据库。您当前的数据库保持不变。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1485
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1664
msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1489
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1668
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1556
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1735
msgid "Left"
msgstr "左"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1557
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1736
msgid "Center"
msgstr "中心"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1558
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1737
msgid "Right"
msgstr "右"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2027
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2097
msgid ""
"Select a PDF file of your text for review.\n"
"The AI ​​will perform a spelling, grammar, and semantic analysis.\n"
"IMPORTANT: Consider the 10,000 character limit for free APIs. Splitting your "
"text into multiple files may be an alternative to paid API."
msgstr ""
"选择一个 PDF 文件以供审阅。  \n"
"AI 将执行拼写、语法和语义分析。  \n"
"重要提示：请考虑免费 API 的 10,000 字符限制。将您的文本拆分为多个文件可能是付"
"费 API 的替代方案。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2041
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2111
msgid "Choose PDF..."
msgstr "选择 PDF..."

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2049
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2119
msgid "Run Analysis"
msgstr "运行分析"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2092
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2162
msgid "Analyzing (may take a few minutes)"
msgstr "分析中（可能需要几分钟）"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 221
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:284
msgid "Project name cannot be empty"
msgstr "项目名称不能为空"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 286
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:287
msgid "Project name is too long (max 100 characters)"
msgstr "项目名称过长（最多100个字符）"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 299
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:300
msgid "Failed to save project to database"
msgstr "无法将项目保存到数据库"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 309
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:310
msgid "Invalid Input"
msgstr "无效输入"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 300
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:320
msgid "Error Creating Project"
msgstr "创建项目时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 331
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:332
msgid "Unexpected Error"
msgstr "意外错误"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 363
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:395
msgid "{} words, {} paragraphs"
msgstr "{} 字，{} 段落"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/main_window.py, line: 1056
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:844
#, fuzzy
msgid "Error saving settings"
msgstr "插入图像时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 950
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:936
msgid "OpenRouter model identifier (for example: x-ai/grok-4.1-fast:free)."
msgstr "OpenRouter 模型标识符（例如：x-ai/grok-4.1-fast:free）。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 956
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:938
msgid "OpenRouter API key."
msgstr "OpenRouter API 密钥。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 960
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:942
msgid "model-name"
msgstr "模型名称"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 962
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:944
msgid "Model identifier required by the selected provider."
msgstr "所选提供者所需的模型标识符。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 964
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:946
msgid "API key used to authenticate requests."
msgstr "用于验证请求的API密钥。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 793
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1023
msgid "What is TAC Writer?"
msgstr "TAC Writer是什么？"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 804
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1034
msgid "Continuous Argumentation Technique (TAC in Portuguese):"
msgstr "持续论证技术 (葡萄牙语中的 TAC)"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1173
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1391
msgid "Backup created successfully"
msgstr "备份成功创建"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1230
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1450
msgid "Invalid Backup"
msgstr "无效的备份"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1231
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1451
msgid "The selected file is not a valid TAC database backup."
msgstr "所选文件不是有效的TAC数据库备份。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1250
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1474
msgid ""
"This will replace your current database with the selected backup.\n"
"\n"
"The backup contains {} projects.\n"
"\n"
"Your current database will be backed up before importing."
msgstr ""
"这将用所选备份替换您当前的数据库。\n"
"\n"
"备份包含 {} 个项目。\n"
"\n"
"在导入之前，您的当前数据库将被备份。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1324
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1552
msgid ""
"Are you sure you want to delete '{}'?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"您确定要删除'{}'吗？\n"
"\n"
"此操作无法撤消。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1501
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1680
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1718
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1897
msgid "Error Loading Image"
msgstr "加载图像时出错"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 551
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:590
msgid ""
"Project exported to:\n"
"{}"
msgstr ""
"项目已导出到：  \n"
"{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1695
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1874
msgid "Size: {} x {} pixels  •  {:.1f} KB"
msgstr "大小：{} x {} 像素  •  {:.1f} KB"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 333
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:333
msgid "An unexpected error occurred. Please report this issue:"
msgstr "发生了意外错误。请报告此问题："

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 452
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:453
msgid "Warning: Could not create default export directory: {}"
msgstr "警告：无法创建默认导出目录：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/core/services.py, line: 156
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:785
#, fuzzy
msgid "Error opening wiki: {}"
msgstr "加载错误 {}: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 737
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:815
msgid "Error loading preferences: {}"
msgstr "加载首选项时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 462
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:843
#, fuzzy
msgid "Error saving AI settings: {}"
msgstr "保存项目时出错：{}：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 751
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:860
msgid "Error changing theme: {}"
msgstr "更改主题时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 760
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:870
msgid "Error changing font family: {}"
msgstr "更改字体系列时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 767
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:878
msgid "Error changing font size: {}"
msgstr "更改字体大小时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 774
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:886
msgid "Error changing auto save: {}"
msgstr "更改自动保存时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 781
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:894
msgid "Error changing word wrap: {}"
msgstr "更改换行方式时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 788
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:902
msgid "Error changing line numbers: {}"
msgstr "更改行号时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 833
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:995
msgid "Error applying welcome dialog CSS: {}"
msgstr "应用欢迎对话框 CSS 时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 949
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1111
msgid "Error saving welcome dialog preference: {}"
msgstr "保存欢迎对话框首选项时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1072
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1236
msgid "Error getting database info: {}"
msgstr "获取数据库信息时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1292
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1457
msgid "Error validating backup: {}"
msgstr "验证备份时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1302
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1467
msgid "Error reading backup info: {}"
msgstr "读取备份信息时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1622
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1801
msgid "(empty)"
msgstr "抱歉，我无法处理空字符串。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1672
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1851
msgid "Error selecting file: {}"
msgstr "选择文件时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1714
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1893
msgid "Error loading image: {}"
msgstr "加载图像时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1901
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1898
msgid "Could not load the selected image file."
msgstr "无法加载所选的图像文件。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2069
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2052
msgid "Error loading existing image: {}"
msgstr "加载现有图像时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1212
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1376
msgid "Error in backup thread: {}"
msgstr "备份线程中的错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1344
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1509
msgid "Error in import thread: {}"
msgstr "导入线程错误：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 1620
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:1799
msgid "Image"
msgstr "图像"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2021
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2004
msgid "Could not {} the image."
msgstr "无法{}图像。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2021
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2004
msgid "update"
msgstr "更新"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 2021
#: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py:2004
msgid "insert"
msgstr "插入"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 172
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:172
msgid "0 minutes"
msgstr "0分钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 177
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:177
msgid "< 1 minute"
msgstr "少于 1 分钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 275
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:275
msgid "1 paragraph"
msgstr "1 段落"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 283
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:283
msgid "1 word"
msgstr "键"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 357
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:357
msgid "Methods:"
msgstr "方法："

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 57
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:57
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 226
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:226
msgid "Project name must be at least 2 characters long"
msgstr "项目名称必须至少包含 2 个字符"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 229
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:229
msgid "Project name cannot exceed 100 characters"
msgstr "项目名称不能超过100个字符"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 232
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:232
msgid "Project name contains invalid characters"
msgstr "项目名称包含无效字符"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 249
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:249
msgid "Path cannot be empty"
msgstr "路径不能为空"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 353
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:353
msgid "Attributes:"
msgstr "属性："

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 181
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:181
msgid "1 minute"
msgstr "1分钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 256
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:256
msgid "Parent directory does not exist"
msgstr "父目录不存在"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 260
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:260
msgid "Path is too long"
msgstr "路径太长"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 277
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:277
msgid "{count} paragraphs"
msgstr "{count} 段落"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 348
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 365
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:348
msgid "Info"
msgstr "信息"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 349
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:349
msgid "Type: {}"
msgstr "类型：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 350
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:350
msgid "Module: {}"
msgstr "模块：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 371
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:371
msgid "Performance: {} took {:.3f} seconds"
msgstr "性能：{} 花费了 {:.3f} 秒"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 187
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:187
msgid "{}h {}m"
msgstr "{}小时 {}分钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 363
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:363
msgid "  ... and {} more methods"
msgstr "... 和 {} 个其他方法"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 183
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:183
msgid "{} minutes"
msgstr "{}分钟"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 265
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:265
msgid "Invalid path: {}"
msgstr "无效路径：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 330
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:330
msgid "{:,} words"
msgstr "{:，} 字词"

#
# File: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py, line: 332
#: usr/share/tac-writer/utils/helpers.py:332
msgid "{:,} characters"
msgstr "{:,} 字符"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 773
#~ msgid "Site URL (optional)"
#~ msgstr "站点网址（可选）"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 774
#~ msgid "Used as HTTP Referer header for OpenRouter rankings."
#~ msgstr "用作 OpenRouter 排名的 HTTP Referer 头。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 777
#~ msgid "https://example.com"
#~ msgstr "https://example.com"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 789
#~ msgid "Site title (optional)"
#~ msgstr "网站标题（可选）"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 790
#~ msgid "Sent via X-Title header for OpenRouter rankings."
#~ msgstr "通过 X-Title 标头发送，用于 OpenRouter 排名。"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/dialogs.py, line: 793
#~ msgid "My Project"
#~ msgstr "我的项目"

#
# #-#-#-#-#  tac-writer.pot (tac-writer)  #-#-#-#-#
#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 494
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 229
#, python-brace-format
#~ msgid "Error checking dictionary {}: {}"
#~ msgstr "错误检查字典 {}: {}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 497
#, python-brace-format
#~ msgid "Enchant not available for spell checking: {}"
#~ msgstr "无法进行拼写检查的附魔：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 521
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1020
#, python-brace-format
#~ msgid "Spell check setup failed: {}"
#~ msgstr "拼写检查设置失败：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/ui/components.py, line: 1000
#, python-brace-format
#~ msgid "Error during paragraph editor initialization: {}"
#~ msgstr "段落编辑器初始化时出错：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 233
#, python-brace-format
#~ msgid "Available spell check dictionaries: {}"
#~ msgstr "可用的拼写检查字典：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 242
#, python-brace-format
#~ msgid "Using auto-detected language: {}"
#~ msgstr "使用自动检测的语言：{}"

#
# File: usr/share/tac-writer/application.py, line: 247
#, python-brace-format
#~ msgid "Auto-detected language not available, using fallback: {}"
#~ msgstr "自动检测的语言不可用，使用备用语言：{}"
